{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049893",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 스테이게스트하우스펜션"
    },
    "text": "近くに位置する洛東江の近くにあるゲストハウスでは、送迎サービスを提供しています。客室では調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。完全予約の方は共用キッチンをご利用いただけます。入室時間は午後3時で、退室は午前11時です。ゲストハウスではバーベキューのご利用はできません。乳幼児を含む人数は可能ですが、最大人数を超える場合は追加料金が発生し、その場でお支払いいただきます。ゲストハウスでは4人用のドミトリールームを利用し、共用トイレを使用する必要があります。無料Wi-Fiを提供していますが、ペットの入室はできません。駐車場をご利用いただけますが、状況によりご利用いただけない場合もございます。キッチンは禁煙で、駐車場もあり、送迎も可能です。家族連れの方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスでは何時から何時まで入室できますか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスではバーベキューができますか？",
            "answer": "ゲストハウスではバーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでは共用キッチンを利用できますか？",
            "answer": "ゲストハウスでは客室では調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。完全予約の方は共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む人数は可能ですか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数は可能ですが、最大人数を超える場合は追加料金が発生し、その場でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ゲストハウスではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用できますか？",
            "answer": "駐車場をご利用いただけますが、状況によりご利用いただけない場合もございます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスではどのような部屋を利用することができますか？",
            "answer": "ゲストハウスでは4人用のドミトリールームを利用し、共用トイレを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "ゲストハウスでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは禁煙ですか？",
            "answer": "ゲストハウスではキッチンは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ゲストハウスでは送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "ゲストハウスは家族連れの方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 409
    }
}